續約1000mbs pccw sales 請入

依家用緊網上行1000mbs, 月費226
啱啱有sales 打嚟話依家續約最平都要246
有冇巴打絲打可以幫手搵個更加平嘅plan
我留tg方便嘅contact我

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

家居上網喎清